個心有事去邊度check好？

有日飲飲下茶暈厥左十幾分鐘扒左係長枱度。

之前住左幾日公立醫院內科悶得滯自簽出院。而家再排check 心要成個月，去邊間醫院或者體檢check 個心穩陣d?

點解要自簽出院之後又問邊到check

住左五日真係頂唔順

去醫院check check啦

私家醫院？

點解唔叫佢check埋先出院

山頂港安

私家search 個心臟科醫生 雅蘭個d 試下

問左 佢話唔知幾時先有期

謝謝您

住北區

星期日唔開心臟科……無買燕梳之下最終都係入返公立醫院留醫 希望無事

無事就好

轉介左去廣華 check心 私院收費

照ct 同心電未？

去普通醫生, 叫佢refer 去普通化驗所睇左心電圖先, 再refer 去照ct
如果超急既話直接999,

我個心都係 俾人偷走左

心電圖check左n次無乜特別 星期四自費ct

醫院可以比你住咁耐
一定覺得你高危

暈左十幾分鐘……聽返人講跟慣例最少住一星期。